美軍黑鷹直升機夏威夷墜毀 機上五人失蹤

美軍一架黑鷹直升機在夏威夷訓練期間墜毀，機上五人下落不明。

事發在當地星期二晚上十時許，海岸防衛隊接報，指軍方同一架UH-60黑鷹直升機失去聯絡。
當局派出快艇搜索，發現直升機殘骸地點，正搜索失蹤人員。

black hawk down

黑鷹墜落

may day may day may day

都唔知幾多年冇聽過呢個字

super 64 is going down

we are going down